又話有16吋mac book

一般十至十一月會再有一次發佈會